講撚左深水埗黃大仙玩到熟 咪再送頭啦

講左好多日啦
你地咁樣玩laser pointer佢唔會有任何傷害架屌
留力留頭啦

街坊唔係大撚曬架
成日話咩街坊唔驚
比人玩48又得 屈你又得
得左

理性冷靜啲啦屌

屌你 咁樣又廿個

推

光復香港 時代革命

唔好做傻事啦

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

10連

你望佢今日包圍到拉人快手到

推撚爆佢

撚狗唔好撚上癮... 港共中共先係主要敵人

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

有手足有豬嘴頭盔比人拉

好戇尻 咁樣比人拉唔撚抵

10

9

8

推上去啦 屌

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

7

6

5

4

宜家黑警大哂，你無事幹企街都砌你生豬肉，到時又送你上庭 哂時間哂律師費，雖然最後都告唔入，但佢地黑警係 0成本，已經可以玩9你。

所以玩完就 be water, 咪講d唔怕拉，告唔入呢d種on9天真膠。

3

講左幾撚多次 放哨啊要

Push

今次推進得好撚快，
同時幾個方向一落車，唔使集結，就即刻圍捕

1

做乜鳩晚晚撚狗

所以地理上而經玩唔過

狗車黎就走啦 落晒地都唔走 人地衝先知比人包炒 再荒不擇路 我好懷疑係咪臥底做show 嚇鳩你地唔好再黎 同之前幾日果班完全唔同

唔好再僥倖心態啦屌

班狗冇人性

次次都係橋底位聚人...
大佬啊, 你真係估人地唔會變陣對付你咩

唔撚好咁戇尻啦

前幾日先建議過唔好9圍狗屋
想玩咪鎖住狗閘然後走
街坊比佢拉可能無野
但係白坐48
中途狗又有機會搞你
同埋我想講
律師體力都有限架
前排杏林先話就快爆煲
義務律師一樣有咁嘅風險架

聽朝大家一齊開post啦，SSP玩咗咁多日，換下地方啦

2

發夢知道有朋友落個街食飯比防暴犬捉左告非法集結

唔得啦
深水埗今日係大包

推
唔抵呀

幫推啦

見到拉左幾個勇武 睇落揹好多gear 好唔抵

負皮撚入黎講下點解仲要玩啦屌

咪就係

有無朋友認得嗰幾位比人拉咗嘅手足，聯絡星火去保釋

問題係 勇武真係會呢個環境出來？

無腦勇武

仲有沙田又十幾個

圍少一日會死咩

圍完佢唔會少左忽肉

你老母唔想再有人比人拉

唔止SSP 而家狗屋只要有人開始圍 佢就已經PLAN定圍捕架
你見佢地出動再散已經唔安全

黑社會

圍狗屋個意義你咩

有5個full gear勇武掉完石就沒耐出狗啦

當攞經驗囉 習慣下點應對黑警 到真係出事果陣唔好自亂陣腳

唔抵

有廿個咁多咩？岩岩聽立場講好似話得6-7個咋喎
雖然一個已經好多

街坊好難有組識

著左一條褲都唔會再出啦

沙田仲有

好明顯有臥底特登日日引勇武派去圍狗屋方便大搜捕

8.31 民陣遊行
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

我相信係有真街坊想出力

戰爭片：美軍會用快速路障預防恐怖份子衝出嚟，美軍連魚絲 幼鐵線都會用。

留力老豆搵仔啦
大家可唔可以宣傳多啲
將我地嘅勇武轉去對付老豆搵仔

真

推上去

SSP 熟晒點圍捕
唔好再圍 喇，，，

每人都記得帶定張平反64嘅貼紙
要友善同佢握手，準備好幾篇感謝文

推撚爆佢！

啱啱有深水埗白衫狗種族歧視 皮膚偏黑既外籍人士啊
快啲cap低推上Twitter ！

頂，人地自然有分數啦，關你冷氣軍師事？

無畀人拉就係撚狗，畀人拉係送頭
求下大家留返有用之軀

其實樓主唔明佢地要表達絕不屈服既心，愈俾人打壓就愈出黎
情況同勇武出黎一樣，希望樓主下次出post唔係屌左先，係分析下popo策略幫到ssp戰友

咪撚再自私送頭！
要送就一齊入機場送！

又捉幾位

on99
有冇用下個腦
0殺傷力仲比隻狗玩48個鐘

講左N次圍狗屋係無撚用
佢入面涼冷氣等你玩到累先出黎圍捕你,完全係on9既送頭行為
佢地真正驚既係黑衫唔知係邊度出現,而唔係on99企係狗屋前比佢捉
勇武必需結合智慧,唔係就變莽夫

唔好再呃自己 街坊唔拉 告唔入啦屌
48同屈尻你好撚唔抵呀
今次有5個勇武拉左啦

唔好送頭！

繼續呃自己街坊唔會比人告

唔好再呃自己

留力等831行街唔好?

我完全唔知你哋做乜鳩

又送頭，如其係咁不如前線勇武過後俾人拉仲抵

推!!!!
不被捕呀diu!!!!

其實有咩方法可以撚狗但係唔送頭

頭先已經有勇武比人拉左

美軍打巷戰時防止恐怖份子衝出，會set快速路障，連魚絲 幼鐵絲都會拉起。

對手大佬係背後既政權呀
唔好唔記得
香港加油！

見狗車就走囉

你落現場同街坊講啦

其實射警署係咪真係咁好玩

都話打完就即走
你企係度係你on9

唔想比人拉，比人拉L咗叫做「有分數」？ 咩羅輯？

唔好送頭la

同埋你撚唔到佢
佢入邊嘆冷氣咋

d仆街狗用私家車帶d狗去後面放人包圍

其實每日去圍狗屋，去吊狗去觀星筆射狗，其實對班狗真係不痛不癢，佢地幾期待有得拉你打你玩你，

就算佢地告你唔入入，打你一身，都係手足蝕底
人係保釋條件係報到宵禁，又出唔到黎抗爭

大家如果想為運動做野，不如落街文宣同網上twitter

圍,唔好郁手令佢精神緊張,唔好俾藉口佢出黎就得,咩叫唔好做

今日有新戰術,係遠處已落車,先滲入內街,包抄一網打盡。手足睇唔睇遠處人地一早已經落左車

琴晚先多…

今晚多好撚多

行動要有目標

麻包袋

下下送頭，拉一個小一個

抵撚死

係，宜家啲狗做咩都唔犯法，有人包庇。

今晚嘅搜捕（深水埗、沙田等）包括街坊，其實係要捉7.1 衝立法會嘅人，並唔係只係呢幾日玩laser。

告得入？人哋對家就係做緊白色恐怖，你叫人少出黎所以就安全？

美軍反恐，會擊毀恐怖組織嘅車，打消耗戰，必須擊毀恐怖組織開車，令恐怖組織越來越少車可以調動。

謝推post

另類圍爐打飛機 係好爽 大家都明

說好的鬥長命呢? 而家係鬥送頭

晚晚落街圍爐好似好正 其實係送羊入虎口

不如留力同佢開鋪大！
係徹徹底底果種大！

拎鐵鍊鎖鳩佢狗屋啦

開頭幾次撚狗 然後幫對面升level

連續幾日都係同1個位照 盲都識得跑去邊度捉

我明如果一日唔圍好似畀狗贏咁
但留著有用之身會更加有效
Laser你點照班狗都傷害唔到佢
佢又可以屈返你轉頭

發夢
如果晚晚有人向狗屋擲雞蛋
一個星期會點呢？一個月？
會唔會臭死啲狗

提點而不割蓆
專重前線勇武
啲狗身心俱疲 有瘋狗症
我地要更加醒目

真 一係請佢飲酒 happy hour 一係就番歸

美軍會反車輛，消耗戰必須令恐怖份子少車可以調動。

今日落車速度同拉人速度 係你一定走唔到架

總之每次有人被拉都覺得傷心
反送中以黎, 剩係路過街坊都拉左唔少
撚左咁多日, 你做指揮官都識調轉玩包抄

推 真係唔抵呀

日日去街坊都覺得煩

推撚爆佢 五大訴求呀

勇武嘅門檻已經提高左，宜家嘅勇武會請飲酒。

個運動依家要打持久戰 唔好心急一兩日

單機啦屌你老母

要哨兵 一收到風圍就散
最緊要不被捕
班狗上哂gear 又一個都出唔到火 咁先係撚狗

欽州街既市民 馬~上~離~開

頭先有五個玩土之魔法full gear架
真點似平時勇武手足

Pish

撚狗撚到俾狗拉 係浪費緊真前線需要嘅資源呀

留翻612同星火啲錢俾真前線好無？

人地有對講機
係架車到集結 指揮
一落車就拉得啦

集結係做樣諗住嚇你走
依家佢係明知拉街坊呀
你吹咩
真係街坊仲好
拉一個真係少一個
就算拉你一次淨係抄你牌都夠啦
同你講 下次再比我見到你 就告鳩你
tbh 好多身邊街坊比人抄左牌都唔敢再企咁前屌狗
最多做哨

真呀屌

尊重前線決定

認真，呢啲撚狗嘢間中玩下就好，佢哋印印腳等夠鐘先出嚟撲殺，我哋白送頭

推
同意

聽日再去撚狗，再去俾人拉先

你確定9圍用laser pointer佢會比到壓力佢
狗吹到鐳射槍啫
你地呃埋自己真係覺得佢係枝槍?
大家有咩行動我絕對支持
但係9圍搵筆射然後半個鐘後等比狗拉肯定係好有幫助
狗就係入面吹係冷氣差唔多夠鐘就搭車圍你
你話咁係撚狗定比狗撚

咪就係 唔值呀
你話星期六日要街坊幫手退場就話真

點解仲有人唔明

推呀

真心雖然話就話各有各做，但真係唔知佢哋去做乜撚嘢

俾人拉有種唔抵可憐嘅感覺

揾有walkie既手足周圍走啊真係要

好唔抵 真係上鎖鎖作大閘 或者上前線好過啦

反恐戰已經升左級，要加強反車輛，打左兩個月，恐怖份子連一架車都未報廢，點打消耗戰。

我個人覺得，見佢哋上裝就應該要散，日日咁送頭冇意思。佢哋返工R下OT，街坊就比人塔48個鐘，隨時比人砌埋生豬肉。
一係就適當時候走，一係就

【國際路線】全世界印依款標語

ssp 未FC 15頭

美軍打封鎖戰，會係鑰匙籠落超能膠，甚至用鋼膠。

pish

屌 想出力都要打得正先有用

心口掛個勇字去送頭 做咩鳩

睇立場見到 係快到桂林北河街晨咁早見到啲狗入去仲要跑緊 加荔枝角道加長沙灣到 截

人地拉人就收ot錢

你俾人拉就on99咁企幾粒鐘

示威者有冇一種on99既感覺？

有冇人知俾人拉嘅手足去咗邊間狗屋？

好急 我朋友俾狗拉咗

而家係民憤 唔洗勸啦

唔奇，暴政打消耗戰，勇武唔應該去狗屋，反而要迅速機動戰。

撚狗成功就識笑
俾人拉就話人on9 送頭
風險又唔係你承擔
出少句聲啦

捉多D 人, 就係想你唔去攪差館.
落左ORDER 止暴制亂. 林鄭呢招同共產黨做法一樣.
唔洗聽訴求, 乜撚野都唔得, 唔需要理由.

2019年 6月, 香港正式進入另一個時代.
唔得就唔得, 唔洗理由. 大陸做法.
大家自求多福啦

咩叫唔洗勸
不割蓆

不分不割

應該番左深水埗警署先?

SSP撚左咁多晚，D狗谷埋谷埋就係諗計唔比你地再走得甩，終於比佢地玩突擊包抄成功啦～無無謂又送頭10個，其實佢舉藍旗時就要散啦

敵方無損 自損一萬

推爆佢好唔好

今日有新戰術,係遠處已落車,先滲入內街,包抄一網打盡。手足睇唔到遠處人地一早已經落左車。捉果時，藍旗好似都無舉?

街坊留力星期六日幫勇武手足退場仲好啦

831

有舉

狗屋作用成效低，要打就打暴政痛處。

其實對上幾次都好似有留桂林同長沙灣道走 今次好似有啲輕敵心態 結果包圍得快走唔到

街坊戰唔明游擊既概念

日日同一地點同一時間又點係游擊

唔該 米再送頭

真心唔明今晚出嚟做乜9...
見到警車就好走啦，
又送一堆頭

推一推

出黎唔係唔得 不過舉旗就走啦

現場叫都冇用㗎
狗狗唔出嚟大家都唔會走㗎
利申：試過現場叫人走

基本上而家係咪一見警車就要走,如有FULL GEAR

係狗亂咬人
唔好blame the victim

今日天水圍嗰班咪精左
玩嘅地方全部都唔近狗屋

應該有舉 但真係似一早到曬附近部署 因為一舉旗無耐 我見立場無幾耐有狗跑緊入去桂林 佢如果唔係附近無理由咁快到曬

出嚟唔係問題

收得夠果斷先係重點
各位仲想爬山嘅兄弟
保持清醒呀

每次少廿個我地輸唔起架 屌
唔好輸喺支線任度啦好嘛

亂拉就一定，
但今晚咁樣又冇做到啲乜又送一堆頭真係唔知做乜，
唔通想阻止班人被人拉都有錯？

佢知你地一定入MTR, 所有MTR的街一早落晒車入晒街, 去MTR就玩完。遠處警車入的犬一早已落車

如果係真街坊 佢地有冇上連登都成問題
你喺度講就不如落去同佢地講解啦

有舉，一扔野已經即刻舉

講真係唔係亂咬 你知我知
我當佢拉廿個 拉錯五六個
但係都有10幾個比人拉呀

狗屋唔應該再去，因為成效太低，比海隧、交通燈、監控燈柱成效低好多。

玩第一日係天才，繼續玩第二日而戰術不變係庸才，第三日仲玩同一套就係蠢材……
我以前有好多機會接觸警察，我可以肯定咁講，警察當中好多係有料到，絕對唔係PC魏晉仔同民建联之流

街坊留力星期六日幫勇武手足退場仲好啦
呢個先係街坊最最最重要既角色

有班落嚟嘅心態根本就叫撚

印象中 好似幾次都係留桂林比人走？所以今次就呢邊落車先？

其實見到狗車先走都嫌遲。

立埸LIVE好似係幾邊都有車，應該幾邊一齊落

如果係緊急 開post /搵立場個啲
睇片唔太知 分開曬

咪撚再話撚狗
邊個比人撚都唔知
告唔告得入唔講
冇48粒鐘
比人拉完打到傷撚晒入醫院
仲要保釋其間要報到、可能宵禁
同你拎LASER 照佢既作用相比係好唔抵
有D LASER都冇淨係喊口號就比人捉左
唔好成日話咩街坊唔怕點點點
你仲信法律同佢講法律?
兩個月LA仲信香港法治?
班狗尻拉你又講法律?
希望聽日各位手足唔好再去LA
831一齊出黎好唔好?

睇多次今日條片先再講 佢唔比機會你走

撚其實無所謂，玩陣就散
唔好下下都見狗先走

咁你答我有咩用姐
零作用

同意

你圍狗屋對政府/差佬有咩作用
增加唔到管治成本

增加到管治成本咩
答我有乜用先啦

同埋其實講左好多次
憑咩覺得人地唔會推進得快

如果我做指揮官
唔洗理任何輿論壓力既話
第一日摸熟地形
第二日已經可以全方位落車即刻推進拉人

跟本你地連哨都做唔切
係狗屋一早上晒裝上車
每個逃生點擺3架狗車
2300 全部一齊到達逃生點
圍捕

問題係依家示威已經蔓延到全港都有
所以單一個地方做圍捕就變成冇意思
以現況一定會激起更大民憤
同埋拉咁多人返狗屋都處理唔到

所以其實真心唔好覺得街坊有地形優勢
第一，兩次有
之後其實係睇上層想點部署
真心要圍捕我覺得佢地絕對做到

無時無刻都係要提高警覺
屌狗係開心係爽
問題係 如果有手足比佢地捉左返去
就到啲狗開心同爽
根本唔成正比

玩laser 同前線攞棍打 都係藏有攻擊性武器同襲警
點睇都唔抵啦下話

pish。

黑警債
子女還

我明白laser pointer比人當武器好嬲
但係冇必要去為左抵抗呢樣野而係咁玩laser
仲要比人拉埋坐幾碌

做呢啲好過圍狗屋啦

好危依家

小心行事
唔好亂俾人訪問

Btw尼你老母

讚成撚狗
但如果唔識走
不如唔好去撚

一唔識聽哨兵講比狗圍
二唔識自己上網睇消息

唔好話上唔到網
又唔係大型遊行幾萬人

根本正常撚狗,識得撚完就閃 點會拉到人
比人拉到係因為唔識散,永遠覺得班狗未出現係眼前就仲有時間

其實只要你唔還拖，任何對峙撚狗都無意義
但你唔多啲街坊俾人拉，係儲唔到團火

唔覺得 連登鼓吹街坊落去比人拉會冇事係一個岩既風氣

Monday morning quarterbacking

咪撚再用laser pointer

玩狗女好過啦

狗唔落車捉大家都唔走㗎
成日都係咁

行動一式一樣 d狗慢慢部署好

1）無謂係今晚批評

2）其實連登已經漸漸影響唔到前線心態
例如好多連登仔要攪機場， 但好多前線都唔同意。（前線既憂慮又其實有道理）

都係：不指責，尊重前線， 適當時候支援前線

唔好理佢
條友分化撚黎

咁事實黎
街坊唔係大陸撚曬
連登仔成日見唔同區街坊比人拉 就衝出黎話班狗又尻拉街坊
但係佢係唔係真係冇意圖同冇做過 唔係街坊呢個字就打得甩

仲有D傻西講
上得場就預左

屌
預左就唔會一見到狗就即跑啦

根本就係唔識散水既問題
從來都係呢個問題
所以真心 唔識散既手足真係唔好上場
送頭無意思

咁你叫班街坊聽晚再落去食糖水啦
睇下又拉幾多個囉

起你底就知你咩料啦

無人格的毒男=HK01=支那01

請block plz

唔好送再送頭

我屌你老母呀。 你有咩證據話我係01？

一早有人話前線無人諗住去機場。

告唔入係差館比人打一身係咪好爽？唔係告唔入就日日送頭咁痴線呀嘛？

鳩up幾句既飛機post
好有說服力呀
咁撚多低質假膠post負皮post你又選擇性失明?
完全封鎖

撚左四晚無再出過去 次次送頭
有狗車黎 好心講聲又要俾人屌

利申 街坊

老實講，今晚唔係屌人既好時候

深水埗街坊警覺性可唔可以高少少
求下你地唔好送頭等人捉 要識走

講到口臭啦 俾你玩左咁耐 班狗仲唔部署好哂圍鳩住拉哂咩 可唔可以聽下人講姐

香港人日程表提醒事項
— 831民陣 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

七人車都係

講左2個幾月be water，唔聽有咩計

今晚唔係屌人既好時候
義士已經夠慘
請暫時停止指責

我覺得 要去facebook啲18區page講
佢地可能真係無上開連登
tg公海又好易洗走/亂
不過語氣要好

講有人聽先得
你撚佢為乜？
如果你撚佢會導致其有不可逆既傷害，叫有價值
你撚完佢送頭，咁叫憨鳩
自損三百，傷敵0
光環唔可以當飯吃
自殘無助運動成果

我比較搶心嘅係其他區見到會有種唔服輸
覺得佢地搞左我都要搞下
呢種心態
地區遊行就係遍地開花加呢種心態促成嘅
成效點就一半半啦
但係圍狗屋真係幾乎無用
除非你集到621圍狗總嘅人手啦
不過有咁多人點解唔做更加有意義嘅野呢
一齊入機場錫正苦春袋
又或者去紅底商場鳩嗚都得架